{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008291",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 윙크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加で人数が入る場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室可能または拒否される場合があり、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、グリル、炭、電気/電熱器具などの個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約したペンションではバーベキュー場が利用でき、駐車スペースも可能です。 ペンション周辺には洛山海水浴場、雪岳山五色地区、ソルビーチ、襄陽市内のような周辺観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上の追加人数は受け入れ可能ですか？",
            "answer": "予約人数から追加で人数が入る場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室可能または拒否される場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間に厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の物品を紛失または毀損した場合、責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、グリル、炭、電気/電熱器具などの個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生する場合があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には洛山海水浴場、雪岳山五色地区、ソルビーチ、襄陽市内のような周辺観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 528
    }
}